# Вопросы и ответы для теста "ПК 3.4"
questions_answers_pc3_4 = {
    "1": {
        "question": "Дополните ответ.  Процесс установки программного приложения запускается при помощи файла ________.",
        "correct_answer": "setup.exe (иногда расширение .msi)"
    },
    "2": {
        "question": "Дополните определение. _______ - это нарушение нормального функционирования отдельной программы или компьютера в целом.",
        "correct_answer": "Сбой программы"
    },
    "3": {
        "question": "Какие меры безопасности нужно принимать при работе с компьютером? Выберит правильные варианты.\nа) устанавливать антивирусное ПО \nб) использовать сложные пароли \nв) не передавать конфиденциальную информацию по незащищенным каналам связи \nг) проветривать помещение ",
        "correct_answer": "Правильные ответы: а, б, в"
    },
    "4": {
        "question": "Установите соответствие между понятиями и их описаниями:\n1.Техническая поддержка:\n2. Обновление\n3. Мониторинг\nа) Процесс внесения изменений в программное обеспечение или устройство с целью исправления ошибок, улучшения функционала или добавления новых возможностей.\nб) Предоставление экспертной помощи и решение проблем, связанных с использованием технических устройств или программного обеспечения.\nв) Систематическое наблюдение и контроль за работой технических устройств, сетей или программного обеспечения для обнаружения возможных проблем или нарушений.",
        "correct_answer": "Првильные сопоставления: 1 - б, 2 - а, 3 - в"
    },
    "5": {
        "question": "Поясните, как провести обновление ПО без потери данных.",
        "correct_answer": "Для обновления ПО без потери данных нужно сделать резервную копию, проверить совместимость с другими программами и следовать инструкциям."
    },
    "6": {
        "question": "Дополните определение. _______ - это система управления взаимоотношениями с клиентами, которая позволяет организации управлять отношениями с клиентами, улучшать их качество и повышать удовлетворенность клиентов.",
        "correct_answer": "CRM (Система управления взаимоотношениями с клиентами (Customer Relationship Management))"
    },
    "7": {
        "question": "Поясните, какие преимущества дает использование CRM системы для организации.",
        "correct_answer": "CRM позволяет организации повысить уровень удовлетворенности клиентов, улучшить качество обслуживания, увеличить продажи и прибыль, оптимизировать бизнес-процессы и повысить эффективность работы персонала."
    },
    "8": {
        "question": "Поясните, какие бизнес-процессы организации можно оптимизировать с помощью CRM.",
        "correct_answer": "С помощью CRM можно оптимизировать такие бизнес-процессы, как управление продажами, маркетинговые кампании, обработка заказов, управление контактами с клиентами, обработка жалоб и предложений."
    },
    "9": {
        "question": "Поясните, какие могут быть последствия нарушения авторских прав на программное обеспечение.",
        "correct_answer": "Нарушение авторских прав на программное обеспечение может привести к юридическим последствиям, таким как штрафы, судебные издержки и даже уголовное преследование."
    },
    "10": {
        "question": "Какие преимущества может дать внедрение CRM?",
        "options": ["а) Улучшение отношений с клиентами",
                    "б) Уменьшение продаж",
                    "в) Увеличение количества ошибок"],
        "correct_answer": "а"
    },
    "11": {
        "question": "Какие функции может выполнять CRM?",
        "options": ["а) Управление продажами",
                    "б) Управление производством",
                    "в) Управление рекламой"],
        "correct_answer": "а"
    },
    "12": {
        "question": "Установите соответствие между понятиями и их описаниями: \n1: Центр занятости: \n2: Центр поддержки клиентов:  \n3: Центр переподготовки кадров: \nа)Переквалификация и обучение сотрудников с целью адаптации к изменениям в требованиях рынка труда. \nб)Обработка запросов, консультации и обслуживание покупателей организации. \nв)Помощь и поддержка безработным лицам при поиске работы.",
        "correct_answer": "Правильные сопоставления: 1 -в, 2 - б, 3 - а"
    },
    "13": {
        "question": "Выберите правильные ответы. Какие задачи НЕ  решает Call Center? \nа) Поддержка клиентов \nб) Управление кадрами организации \nв) Управление производством",
        "correct_answer": "Правильные ответы: б, в"
    },
    "14": {
        "question": "Расположите этапы управления лояльностью клиентов в порядке их осуществления:\n1. Разработка и внедрение программы лояльности.\n2. Анализ эффективности программы и ее оптимизация.\n3. Анализ и оценка потребностей клиентов.",
        "correct_answer": "Правильная последовательность: 3 - 1 - 2"
    },
    "15": {
        "question": "Дополните определение. _____ - это система управления взаимоотношениями с клиентами в социальных сетях.",
        "correct_answer": "Social CRM"
    },
    "16": {
        "question": "Дополните определение. _____ - это система управления взаимоотношениями с клиентами в облачном сервисе.",
        "correct_answer": "Cloud CRM"
    },
    "17": {
        "question": "Расположите этапы процесса внедрения CRM системы в порядке их выполнения.\n1. анализ бизнес-процессов\n2. запуск системы в работу и мониторинг ее работы\n3. выбор системы\n4. обучение сотрудников",
        "correct_answer": "Правильная последовательность: 1 - 3 - 4 - 2"
    }
}
